## :wave: Привет, я Артем, Java, Spring разработчик


## :hammer_and_wrench: Мой стек:
<div align="center">
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215422436-7a618bcc-e5f3-4dc6-9df8-ba507dfa1859.png" width="400" height="300"/>
  <img src="https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214273900-b8fd0328-bb63-4d42-a823-516bb23cc960.gif" width="400" height="300"/>
</div>

<!-- **Java 11+, Spring Framework, Spring Boot, Spring Security, Spring Data, JDBC, JPA, Hibernate, PostgreSQL, MySQL, JUnit, Mockito, Testcontainers, Maven, Gradle, Docker, Git** -->
## :clipboard: Мои проекты:
### [5. Сервис "Dispatcher-Service"](https://gitlab.com/ArtJDev/dispatcher-service)
![Java17](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269093-fb919a9a-f701-4f7b-8e3a-988ea187a62f.jpg)![Spring WebFlux](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215427510-29f9c525-01bc-4f8a-8201-ec471e024731.jpg)![Spring Cloud Function](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215423577-d3347bce-f7e7-4aec-aa84-11cc906aa4a7.jpg)![Spring Cloud Stream](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215423596-78dcb1d9-f257-410e-98b3-8ee66af41b2b.jpg)![RabbitMQ](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215423617-94255fdc-e414-43e9-92ad-7eb0cd396e39.jpg)![Gradle](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215427759-7d1e7d88-f848-4908-9fe2-e005b385d442.jpg)![Docker](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215427787-2f59fb1e-8dc6-4041-bdec-733a4f25c34d.jpg)

Сервис для упаковки и отправки заказов из интернет магазина ITBooks
##

### [4. Сервис "Edge-Service"](https://gitlab.com/ArtJDev/edge-service)
![Java17](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269093-fb919a9a-f701-4f7b-8e3a-988ea187a62f.jpg)![Spring Boot 3 0](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269252-48d7e6bb-fc53-4294-a010-6b9e6e72e4ab.jpg)![Spring Cloud](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269381-b0f95b7a-f02e-448d-a89f-e9bcf70fa038.jpg)![Resilence4J](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269435-6226f946-a835-45df-bcb7-3726832f4a3e.jpg)![Redis](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269492-c5914348-fee4-4bbf-9e22-2cb1d374a113.jpg)![Testcontainers](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269509-e5ed7698-6cef-48ed-a2cb-64ebf3c1154f.jpg)![Gradle](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269542-7d7ed356-44f4-46d4-a6af-c1496df4054f.jpg)![Docker](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214269651-f6449fcc-7d85-4b5e-bac4-078b1cf1eba3.jpg)

Сервис API Gateway для микросервисов [Product-Service](https://github.com/ArtJDev/product-service) и [Order-Service](https://github.com/ArtJDev/order-service)
##
### [3. Сервис "Order-Service"](https://gitlab.com/ArtJDev/order-service)
![Java 17](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136319-383c1ac6-bc48-4241-a6a8-83f43cf4cc5e.jpg)![Spring Boot 3 0](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136347-8f1050fc-aa5d-4ffe-bdf3-cb5f082c96be.jpg)![Spring WebFlux](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136424-04ba2acf-93c0-4666-9e29-c09d48d82407.jpg)![Spring Cloud Function](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215423577-d3347bce-f7e7-4aec-aa84-11cc906aa4a7.jpg)![Spring Cloud Stream](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215423596-78dcb1d9-f257-410e-98b3-8ee66af41b2b.jpg)![RabbitMQ](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/215423617-94255fdc-e414-43e9-92ad-7eb0cd396e39.jpg)![Spring Data JDBC](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136475-da332dc2-5b6f-4ee5-895b-f9385d968728.jpg)![R2DBC](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136516-17b149fd-e5fd-488c-a168-7ab98715301e.jpg)![PostgreSQL](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136588-a0c97232-b1d6-4517-a698-c7af29aaf0f9.jpg)![Flyway](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136622-e3045efd-1cf1-4e5b-8390-13cc52f6017a.jpg)![Junit](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136668-f0536f52-4356-4fb8-b7b7-f57ea12e1112.jpg)![Mockito](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136700-1bab3f6a-c29b-4316-a8c1-f36fc726efca.jpg)![Testcontainers](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136747-8a4bce38-9c69-42be-b8dd-e69c6e980619.jpg)![Gradle](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136777-b5791272-075a-4b2a-a9b0-88d4546fd9d5.jpg)![Docker](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214136812-fb07f007-dd5a-4cc0-9ba8-0b3953a4f02b.jpg)

Сервис для оформления заказа из интернет магазина ITBooks
##

### [2. Сервис "Config-Service"](https://gitlab.com/ArtJDev/config-service)
![Java 17](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214134376-3e84e1c3-6377-4a3d-bc64-f6f0517238e4.jpg)![Spring Boot 3 0](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214134416-52658f96-164c-4e76-9347-ee5ba9605bba.jpg)![Spring Cloud](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214134464-7db9ec69-7bf6-4f09-814f-7e63a6890893.jpg)![Gradle](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214134844-6e346d53-cb2e-48c6-9ba7-8692bf81b567.jpg)

Сервер конфигурации микросервиса [Product-Service](https://github.com/ArtJDev/product-service)
##

### [1. Сервис "Product-Service"](https://gitlab.com/ArtJDev/product-service)
![Java 17](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214115081-d8d97202-7099-4060-a756-5342d3a012e0.jpg)![Spring Boot 3 0](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214115164-ed14c5e2-fd8f-4d01-a664-cc36d6a122c9.jpg)![Spring Cloud](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038299-e011421a-8a49-49d4-bc7f-e7e74d71e4e1.jpg)![Spring WebFlux](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038335-f0bf49bb-25e2-4580-9ce9-9066626de095.jpg)![Spring Data JDBC](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038382-edaba164-1b86-4ae7-8f4c-70f29c6357b3.jpg)![PostgreSQL](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038421-ae61d798-132c-48c4-8582-bfdacd9f71b4.jpg)![Flyway](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038507-c6b90a1d-887c-4aed-8d4b-d785434c7271.jpg)![Junit](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038553-290c2aa5-4940-4a1e-8506-eb9f15b6c801.jpg)![Mockito](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038572-9366dfad-280e-41d8-8b7b-414388ad3ac8.jpg)![Testcontainers](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038613-7d0278e9-d64f-4064-94e9-ad63e0699afc.jpg)![Gradle](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214038789-f179f317-1827-441b-a62b-cdeaccdd8210.jpg)![Docker](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214114887-cf0b273a-04b0-4bfd-a9c0-4fe98553481d.jpg)

Сервис для управления каталогом книг интернет магазина ITBooks
##

### [Кейс "API NASA"](https://gitlab.com/ArtJDev/rest_api_nasa)
![Java 11](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214115640-828928d3-bf9a-47d3-9746-a651dee028d1.jpg)![Spring Boot](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213931957-84a52baa-7747-43b4-80ad-ccefdc88978b.jpg)![OpenFeign](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932108-7091e6ca-7564-4aaa-a4cb-07fcacaab3a5.jpg)![Maven](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932487-41d48e61-c519-4b64-92dd-9141ed088524.jpg)


Сервис обращается к API NASA https://api.nasa.gov и отдает в ответ картинку.
##

### [Кейс "Облачное хранилище"](https://gitlab.com/ArtJDev/CloudStorage)
![Java 11](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214115693-688bca68-56a9-471f-80df-c9262db4f4ec.jpg)![Spring Boot](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932218-209e81ee-74c0-4037-9c48-418325c07c2c.jpg)![Spring Security](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932296-a55c56bf-8b93-4e48-8898-81c958449044.jpg)![JWT](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932439-10840453-b421-4a59-96f8-b023764fb7b9.jpg)![Spring Data](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932227-adfffaf6-d821-4d8f-bfb9-dbe89935a50c.jpg)![PostgreSQL](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932233-a9029960-aa32-4d99-9487-b4de067365ee.jpg)![Junit](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932243-68240735-75e3-4b37-b209-695b521c5a33.jpg)![Mockito](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932252-ec3578a4-c49c-4197-b672-86bc2aecce10.jpg)![Maven](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932262-ea961c79-1d8c-42d7-93fc-60c4403c8b7a.jpg)![Docker](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932268-08ea4eca-593b-499b-95ae-0e894c5a9161.jpg)

Проект представляет собой REST сервис для загрузки, скачивания, переименования, удаления и вывода списка загруженных файлов пользователя.
##

### [Кейс "Сервис перевода денег"](https://gitlab.com/ArtJDev/Transfer_Money_REST_API)
![Java 11](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214115727-7843dcb1-994d-4f34-ae1a-128aa683ed6c.jpg)![Spring Boot](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932582-a91b94ba-9eca-4841-8ee7-060b98244701.jpg)![H2](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932590-94d464c8-d719-4712-949a-1b05d08ba03f.png)![Junit](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932594-38c924b8-a6c2-4386-acd3-f115e76fe470.jpg)![Mockito](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932597-1fbcf3a6-245d-468d-a4fb-7b20177c59f8.jpg)![Testcontainers](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932620-408dd7f7-ab35-4cba-acc3-64f483ecea60.jpg)![Maven](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932697-d954e3d3-af8d-45f3-b9bb-2d730b143361.jpg)![Docker](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/213932631-d5c9d285-6904-4fed-98ac-c2e154637e0d.jpg)

Проект предоставляет REST сервис для перевода денег с одной карты на другую.
##
### [Кейс "Сетевой чат"](https://gitlab.com/ArtJDev/OnlineChat)

![Java 11](https://user-images.githubusercontent.com/98458226/214115805-79f2322a-af55-4c1c-9e90-3eb0d2e01efd.jpg)

Проект представляет собой приложения для обмена текстовыми сообщениями по сети с помощью консоли (терминала) между двумя и более пользователями.
##
